# DevOps-Netology
Если в любом подкаталоге существует каталог с именем .terraform, все файлы
Любые файлы с расширением .tfstate
Любые файлы, в имени которого присутствует .tfstate.
Все файлы с именем crash.log
Любые файлы с расширением .tfvars
Все файлы с именем override.tf
Все файлы с именем override.tf.json
Все файлы с именем *_override.tf (* кол-во символов от 0 до ...)
Все файлы с именем *_override.tf.json (* кол-во символов от 0 до ...)
Любые файлы с расширением .terraformrc
Все файлы с именем terraform.rc